［突發］同我玩完依個遊戲就可以光復香港

冇錯 就係歌詞接龍

我先

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

點解唔訓覺

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

點樣光復香港 歌詞寫得好清楚 你地唔明咩?